幾下手段就將焦點spin去dse考費

笑死
二百億送比河套都冇咁大迴響
仲笑波叔on9?
波叔笑緊你地渣